有個廢老排緊小巴除口罩食煙，咳撚到隻閪咁

我一輪咀屌到佢縮翻入阿媽個閪
大家要記住，無衞生意識嘅廢老一定要屌，團結地屌，
一齊屌最有效，屌到佢反閪皮係護港責任。
如果唔係分分鐘俾佢地撩完周圍hi啲鼻屎害撚到你全家入廠

好勇有時見到唔敢開口講